字真正做過生意既都唔算真男人 同唔同意？

生意定義：
1 盤生意最小50萬以上 流動資金100萬up
2.有客源
3.賺過 虧損都當 50-100萬以上